廚神Gordon Ramsay 想捉弄女兒，反被女兒的神回嗆爆

廚神戈登拉姆齊 (Gordon Ramsay) 在12歲女兒瑪蒂達拉姆齊 (Matilda Ramsay) 的烹飪實境節目上，想傳授女兒應付記者的方法，結果反應超快的瑪蒂達反將老爸一軍

but my father isn't Tse Ting Fung!

瞓咗幾耐

Mk鋒同竇靖童一齊煮飯會點

12歲

jamie oliver isnt my father

我來切